猁狗唔派古仔打歐聯外圍賽是咪有咩景轟

【體育】身陷利物浦和巴塞隆拿之間的轉會角力，攻中菲臘比古天奴未有入選前者的歐聯附大軍名單。

利物浦在周二歐聯附首回合，將作客出戰賀芬咸。巴西攻中菲臘比古天奴（Philippe Coutinho）由於已向「紅軍」提交轉會要求，因此未有被領隊高普列入出征德國的大軍。

在這張有22人的名單之中，除了沒有古天奴之外，仍在養傷的中場拉爾拉拿和前鋒史杜列治也不在其中；不過一眾主力如隊長中場佐敦軒達臣、新兵翼鋒穆罕默德沙拿和前鋒蘇蘭基，都榜上有名。

巴塞隆拿以2.22億歐元把尼馬放予巴黎聖日耳門後，視古天奴為最佳接班人。雖然利物浦日前發聲明指不會放人，但之後這名巴西國腳就提交了轉會要求。到現時為止，三方面仍在角力之中。

圖片來源 : ©AFP

贏硬洗乜出

留番比巴截啦

1個埃及美斯都夠做啦

殺雞焉用牛清

當賀芬咸冇料到？

猁你老母
肥絲埋位